林鄭月娥：如校方成功找到並游說留守者 警方便無需進入校園

理大圍堵事件踏入第10日，特首林鄭月娥今早（26日）表示，希望仍留在校園的人能盡快和平安全地離開，並稱明白警民關係緊張，政府會採取降溫、非刺激性的手法游說留守者離開校園，又表示希望無需要出動警方成立的安全小組。

林鄭月娥表示，警方10日前需要包圍校園是執法工作，惟已按其要求以人性化手法處理，目標是和平解決。她稱警方昨天（26日）已清晰表達會以醫療先行的方法處理有需要的人，且不會作出即時拘捕，希望他們清晰聽到警方呼籲。她又說，知道現在警民關係緊張，理大留守者可能因此有擔憂，強調政府會採取降溫和非刺激性的手法進行勸喻。

林鄭月娥稱知道校方會安排工作小組，並準備於今天進內游說留守者。她表示，警方成立的安全小組會在合適時間進入校園，自己亦希望不需要出動小組；如校方的工作小組成功找到並游說留守者，警方就無需啟動安全小組。

恐怖分子幾時變左安全小組？

洗撚遊說，你撤走，方圓5公里冇popo，簽法庭手令唔會拘捕，咪走出嚟囉

等睇被離開

你信得過
曱近平都識上樹

由頭到尾講撚到係入面既人錯
要搵人說服佢地出黎
明明係你圍住d 出入口走唔到
咁簡單你撤咪得

十日前仲開晒槍入poly拉人

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

林鄭講野信得過既咩

如警方有證據就申請搜查令同發出拘捕令，無需包圍校園使多方不便。
反撚正你有料點都會秋後 圍黎把撚

等睇秋後被自首

佢會話行得正企得正，點解驚俾狗調查。。。。

搵唔搵到警方都係冇權進入校園架啦
林鄭都on99

改咗名唔代表唔係恐佈分子

推個波俾校方解決

改個名

又推卸責任

講到好似我地怕左班popo咁 係你地冇膽入呀而家

遊說叫人出黎比人拉

777你地而家非法禁錮呀

你地咪衝入去捉人lor

絕對不可以拘捕

入啦屌你老母
唔係驚下話

Isis都話自己正義啦，邊有人認自己係邪惡嗰邊㗎

推 黑犬唔走 好難叫人走

堅持不影相 不登記ID

全套武裝既安全小組

1. 警方無權入
2. 幾時又變左留守者，唔係暴徒咩

只要冇恐怖份子 大家就會好安全

恐怖分子搜捕平民 情況猶如阿富汗

校乜野方游說
警察無條件退場解封理大，that's it

係咪就嚟頂唔順喇屌你老母

即係放風會揾飛虎隊攻入去清場

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

收皮啦你軟禁緊人啊

收皮啦 啲狗入過黎洗樓個你估我地唔撚知咩

軟禁班市民
反屈人地留守

Isis 做完都承認責任
香港恐怖分子做完唔敢認

都唔明圍住poly把撚

安全小組=恐怖分子